是靚晚 氣炸雞翼及豬扒

屌你老味第幾多日氣炸

好似好正

樓主未來應該會日日氣炸

定延打算親自下廚

氣炸大魔王

很好味

乾真真

今日先第二定第三日
起碼都玩返個零星期先啦

日日都炸 乾到咩咁

我食定延就夠,唔洗煮

欺詐師

雞翼少乾
但豬扒很濕潤

氣炸打手

牙媽話想試吓拎d飯去氣炸

放得入口

定延似十指不沾陽春水

真。氣炸師

唔好笑

定延十指幫我按摩

搞笑?
幫我按WO

又炸雞翼
炸下菜啦

食完痴牙
用水牙線

買左保險未

一按摩定延就好激動

可以炸菜咩

點會唔得
買天婦羅粉炸

琴晚佢係我間房都是咁激動

買重人壽

吹到

但是我牙媽多數買生菜
岩唔岩做天婦羅

買南瓜/番薯
菇 青椒都得

金菇得不得

柯番原條金菇

麻麻地
粗粗地既杏鮑就得

SEE U TMR

想食

上炸粉啦

想嘔

牙媽話想試吓唔上粉效果如何

洗撚死你個氣炸鍋

乾身 要落汁
差過煎
但邊邊位會脆脆地

彩傻左呀...啲蒸氣咁熱仲行咁近
燙傷點算....雖然你變成點我都係咁愛你

米癲拉

有上叉燒醬
所以仲有汁

你豬扒點整

糖鹽豉油醃一醃
查叉燒醬入氣炸
20分鐘拎出黎反一反
順手補一補叉燒醬
再炸15分鐘

Ching好尾g

樓主係咪之前倒可樂落廁所 放雞翼係鍵盤果個

牙媽整

唔是

我上網睇過香腸太多油唔建議氣炸

屌你老母，乜撚都拎嚟氣炸🤣

日日氣炸唔驚肥？

咪又係佢老母整
佢識條蕉咩

C唔C

整多啲氣炸野食

炸鯉魯帽high呀！shit～

常常氣炸
真的把我氣炸了

GAY

雞翼耐咗啲

痴撚線，日日氣炸
因住食到生CANCER
食下其他野啦

因為同豬扒一齊炸
豬扒要耐D,所以雞翼有少少OVERCOOK

整麥樂雞

唔識煮野？ 所以日日氣炸？

晏就食其他野

乾到

印仔以前日日油炸

依家氣炸

啲屎係咪好臭

豬扒入面乾唔乾？

很濕潤

叫你老母開番間百里香款款到氣炸易整到你

氣炸香

雞翼少乾
豬扒很濕潤

你似熱氣大魔王多啲

氣炸軍事

氣炸定延

影下個鍋一定巧多油

氣炸鍋PR

拉

定延會踢死你

其實係唔係熔爐/水波爐會好好多

熔爐

焗

想俾定延咁踢一腳

咁撚厚嘅

硬過石頭先熟

很嫩滑

便秘

氣炸鍋同微波爐 真係懶人必備 缺一不可

好似幾唔錯咁

日日都氣炸，我見到都熱氣

很好味的

會狂漏

熱氣師

試過就咁買D 2X蚊雞翼醃2醃 就丟入去整
都已經好正 又唔洗理佢
只係唔知用電費用同用明火相差幾多(當然味道都有分別)

會唔會放隻碟入去一齊炸?
上次我炸野 整完洗到我仆街
之後都冇咩點用